周柏豪係官方網頁用簡體字大玩小紅書

係starzpeople

有老婆都周圍溝女又奶共，你仆街死啦周柏豪

入tvb開始佢嘅演藝事業已完

星夢藝人 = tvb = 紅底 = 冚家剷

之前又扮晒野，望到$$$$$咪一樣冇尊嚴

周小紅屌你老母，唔好再扮野做音樂，想食兩家茶禮又扮委屈

我記得佢好黃架，我信佢架

唔個佢d management

記得？
我都記得佢係英國簡諜

係$面前佢咩都唔係，平時又周圍溝女，行內好多年個個都知

好懷念以前
打爛水杯
一事無成
比比鳥頭打波
個個pakho
點解d男歌手老左
就成條霉菜咁
陳栢宇又係
一日到黑老婆仔女
明明佢以前
別來無恙
有條女拉佢書包避車
又唔見dada大左係咁
反而而家先至搏殺
係唔好彩撞正疫情
套野冇人睇
鄭融又係
3x人成條mk咁
只不過由
mk妹
變做
超齡mk妹
呢d只係冰山一角
好多男藝人
一到30就變左第個人
女就差唔多
除左關楚耀
俾自己感覺
係始終如一
側田都係

樂囝>pakho edison

垃圾鳩柏豪

藝人係包裝黎架咋

Image既野

佢唔主動支持警察咪算囉

屌你老味啦，玩小紅書都得屎都食得啦，玩抖音個班又屌？

又唔見人地陳柏宇陳健安許廷鏗做呢d嘢

陳柏宇自己本身家底都唔少野牙醫唔使講啦 唔做歌手都搵到錢

你估鳩豪呢幾年賺的少？多過人地家底啦

咁小紅豬係簡體網嚟
反而大陸人見到繁體都唔會起鋼

的？拼音？

嘩屌你老味姐係玩抖音小紅書冇問題？咁遲d唔再用繁體轉晒簡體都得啦

佢喺支那app 到用簡體

ig 都係繁體字

姐係玩小紅書冇問題？

問題喺邊先
你有無食過用過中國野
????????

原來而家玩抖音同小紅書都冇問題

我都開返個先

光復香港，指日可待！

柏豪fans真係智商高

你唔好飲東江水
唔好用中國製造既野
你敢唔敢答？